對港共和平示威=同食人族講道理

不服來辯

等緊樓主帶頭勇武抗爭